𠵱家賣樓是否明智？

睇好多報導就話未有咁回落，有無巴打熟樓市，俾啲建議細佬我

揸住穩陣D

賣自住樓就幾時都唔係時候，跌10% 裝修/搬屋都用咗去
唔係自住既，有好路數咪放
賣完拎住舊cash 尻下尻下，不如唔好搞咁多野，博樓價繼續升

講到尾，有好路數跑贏樓市既，點都好過擺係度收租
宜家租金收入頂多咪3厘

港樓只升不跌

樓市GOGOGO

長揸唔好放

放自住樓=賭一鋪大
如果繼續升你買唔番

而家樓市，點睇都冇機會跌，你有2-3 間咪賣間套現去玩，但你得一間賣左買唔返，買左又要再裝過，條數唔岩計喎

其實係同屋企人兩份嘅，諗緊好唔好放咗佢，一開二咁，大家都有家庭，要為未來打算吓

賣樓1開2 即係自住啦
自住既話唔洗諗 有錢就go ahead啦

放自住樓=白痴
放收租樓都仲可以投資其他

樓主意思應有係賣左呢間 用個筆錢買番兩間再各自供 不過我覺得你可以按再佢睇下夠唔夠供第二間會穩陣d 如果唔係一個唔好彩樓市大跌 你就變左兩間都負資產 不過暫時呢一年黎計 一開二係博得過 但以後既野無人知

定存求求其都2.5